新手想幫手文宣 求教學指點

經過811 都仲有啲朋友活係平行時空
我有啲idea 想用圖片加文字share比佢地睇 比佢地了解下發生緊咩事
我主要用電話 電腦唔係好識 想問吓大家製圖用咩apps/軟件？

［文宣教學一］一秒就識整長輩圖

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔該曬巴打 好人一生平安
不推文回覆

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母